如果由NBA總冠軍去參加奧運

會唔會好過出明星隊？

連集訓都可以慳返！

後備搞唔掂

亞軍做後備咪得🤪

一定係美國人？

一定好過啦
等於歐聯冠軍一定勁過世界盃咁

錯台呀清，去番玩具台開post啦

可能唔夠美國本土人打 如果係獨行俠嘅話

NBA總冠軍代表美國隊出奧運?
總冠軍果隊唔一定全隊美國佬喎師兄

傻左咩咁咪賺少左d賣波衫錢 nba肯 nike都唔肯啦

講錯 應該係美國肯 nike都唔肯

以前為美國隊要集訓？